{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_019529",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "베이크림"
    },
    "text": "大韓民国製菓技能長は毎朝パンを焼きます。 営業時間は土曜日から金曜日まで毎日10:00から21:00までで、月曜日から金曜日まで営業しており、日曜日は休みです。 パン屋では様々なメニューを販売しています。 フィナン市には2700ウォン、コルネは4200ウォン、シュークリームパンは2700ウォン、あんぱんは2500ウォン、赤カレーは4400ウォン、塩パンは2700ウォン、アメリカーノは3500ウォン、牛乳食パンは4200ウォン、モンブランは5800ウォン、動物ケーキ(羊)と動物ケーキ(熊)はそれぞれ32,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "パン屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "土曜日から金曜日まで毎日10:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "パン屋は何曜日に休みですか？",
            "answer": "日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "フィナン市の価格は何ウォンですか？",
            "answer": "フィナン市は2700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コルネの価格は何ウォンですか？",
            "answer": "コルネは4200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シュークリームパンの価格は何ウォンですか？",
            "answer": "シュークリームパンは2700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "あんぱんの価格は何ウォンですか？",
            "answer": "あんぱんは2500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "赤カレーの価格は何ウォンですか？",
            "answer": "赤カレーは4400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "塩パンの価格は何ウォンですか？",
            "answer": "塩パンは2700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格は何ウォンですか？",
            "answer": "アメリカーノは3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛乳食パンの価格は何ウォンですか？",
            "answer": "牛乳食パンは4200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モンブランの価格は何ウォンですか？",
            "answer": "モンブランは5800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "動物ケーキ(羊)の価格は何ウォンですか？",
            "answer": "動物ケーキ(羊)は32,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "動物ケーキ(熊)の価格は何ウォンですか？",
            "answer": "動物ケーキ(熊)は32,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 192,
        "QA": 333
    }
}